4號馮檢基得票為154票

E01 尖沙嘴西

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

【立法會選舉】簡易配票方法

這個配票方法在立法會選舉有可能實行嗎？
如認同請make noise，好人一生平安！

有本土投本土
冇本土投泛民
冇泛民投熱普城
冇熱普城投馮檢基

又輸按金

按金都無埋

退休未？

佢返屋企啦好嗎

仲唔肯退休
懷疑真係有安家費

想當年，年少無知都投過佢中哂伏

5%有按金退
佢有7%

𠝹票師

公道d...廿年前 佢係ok既
唯一衰在佢唔識提攜第二梯隊，唔識得薪火相傳

求巴打幫推！Sad to be a P 牌仔！

唔好意思，對現況感到好無力，希望大家睇真d我地6年後嘅情況有幾惡劣，求大家幫推、幫推、幫推，感激。
以為民主派形勢轉好？錯晒！6年後，數字話你知學生主體變左雙非！！、新移民！
抗衡赤化、救港方案

佢幾時先肯收皮

唔講都唔知佢有選

投過一次共玩撚完

𠝹左7%票

上次唔係最後一次咩

成隻過街老鼠都重要出黎 真係唔明

正一廢老

就係依條pk 入黎新界 界票
何妖先 選到立法會

（自稱）

國家有任務俾佢

應該係雲加

唔好太自責，佢以前呃到唔少人，最緊要係下次咪再中招。

最 衰 都 係 .........

個朵臭晒仲出嚟

唔係唔識，係唔肯

送按金？

靠𠝹票搵食，痴撚線，下年又最後一次

佢下年都會界票

行動post啊
唔好鬆懈啊

仲投佢果百幾人係咪港豬

幫建制出嚟鎅票收返多少退休錢，臨老過唔到世、正仆街！

Fool me once, shame on you
Fool me twice, shame on me

要畀更多人知佢係嚟界票
嗰幾個percent可以好關鍵

20年前都唔ok
佢係少數肯加入臨立會既民主派人士（當年仲係）

黃成智想界民主黨個靚女，都係得百幾票

熱狗不了

同個白頭佬一樣⋯咬死唔放！奈何白頭佬都贏到！

簡浩名咁少票

選前到選後都諗唔明為乜參選

垃圾

吓，佢輸係而家收阿爺錢出來界票囉

黃成智啲friend

又唔好侮辱雲加

基哥你幾時先肯返去大灣區，你收撚左中共咁多錢仲出黎阻住個地球轉

有本土投本土
冇本土投泛民
冇泛民投白票
冇白票都射落海唔益呢班契弟

叮噹馬頭

呢啲十幾年前既政治明星，落到今日無人理睬，無傳媒報導既境地，令人唏噓

下次佢兩個組個基智聯盟
俾人笑吓可能效果仲好

Like數都多過佢

立會小心黃成智 鄭家富 馮檢基 岀黎𠝹

黃弱智已經不成氣候，再呃唔到北區人
反而佢個friend 李立航𠝹咗六百幾票，差D比佢𠝹票成功

講得好

條友去尖咀選做乜鳩

其實佢仲出嚟做乜啫？

當年超區投過

馮已被界定建制派

條撚屌上屆立法會已經𠝹票

𠝹票派

基仔接棒失敗,後生有活力無人撐

睇見佢個反骨相
點仲投得落

連鎅票都就嚟做唔到

無限復出 真。最後一次出黎選

仲要唔係自己做開個區

做返隻哥基算啦

中共叫佢出黎界票咪出黎囉
話自己蜜糖嘛

抵呀！屌你上次𠝹撚左個何妖出黎 咪以為我地唔記得
再睇下你個政綱，用銀紫荊打飛機？民生？
唔睇樣我以為係民建聯
收檔啦...

佢今次有參選？

係, 我細細個嗰時佢都係政壇活躍份子, 成日上電視

白頭仗人係膠，但起碼斷頸都出黎勸班後生仔

佢仲要響自己fb屌票，懷疑佢痴咗線

白頭佬係左膠者
起碼都有出黎幫下口幫下手足
呢條友根本只係為出黎界票

今次志在踢走親京保皇黨, 白頭佬算佢一世夠運

呢條友黃晒，冇人信，對土共都已經冇利用價值。

政壇送禮勤

條友應該恨個議員位恨到痴q左線

明明上屆區議會仲講緊佢比人界票，估唔到今屆已經變左界人票既政治垃圾，政治真係一日都嫌多

立會又繼續界

北區彩園

𠝹票機

收檔啦死廢老

渗透左，已投共

咁老仲同後生爭，返屋企抖下啦

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

屌一早當佢哋係親中派啦

無人理佢咁...

仲低過熱普城

若果馮檢基黎我果區, 我寧願唔投

條柒頭仲以為自己尚有政治油水可以撈下, 咪on 9 啦, 死返大灣區食魚生

自從4年前比自己徒弟由大陸返落黎𠝹死自己之後，佢就好似唔知自己想點。

李卓人多得佢唔少

搵隻大灣驅拉票啦

連界票O既資格都冇

香港 宋楚瑜！！

青年人譚國僑 交棒畀 哥基

屌，佢入得老人院啦

同送禮勤一樣咁奶共

正想覆，俾你講哂我想講嘅嘢

今日啲英殖遺留嘅惡法好多就係臨時垃圾會通過翻生，仲有廢除咗勞工嘅集體談判權

黃馮應該冇人會理
最驚陷家富嗰個都係范國威姐

傻啦, 宋出黎真係多少都叫界到國民黨票
佢界到保皇票嗎?

熱狗 馮檢基 民建聯 點簡好

收銀機器

曾經政治明星淪為小丑一個
今年完全冇人提過佢

佢舊啦 一班老野 活係自己世界 當初投佢果班唔知死剩幾多個呢
佢有冇上過連登呢 佢有冇玩過online game呢
佢對上一次同冇做媒嘅年輕人講野係幾時呢

冚家富果次真係到而家都好多野睇唔透

如果佢單純係收支共錢既鬼, 咁沙乙博3子當年變節幫師父反范但泛民仲比佢地選區會唔搵人搞佢地已經係唔合理, 再講最近佢地去中大仲比狗追住咬

純粹私怨姐

佢味係 中共派黎 專做界票

下次梁耀忠再出嚟選都要有同一下場

泛民邊有咁大影響力呀，呢個時間搞沙乙博三子講唔通嘅，林卓廷派人去死咗謝潔泳都俾人屌撚死啦，更何況爭連任嘅非建制議員，搞死咗三子出年唔駛旨意嗰幾區啲人投俾白鴿

都話「本土＞泛民＞熱普城＞馮檢基」

佢港英時代係正常，個時深水埗係真係幫過好多窮人，我阿婆都比佢幫過。不過中間應該比人策反，同鄭家富個啲出黎玩𠝹票，連剩餘政治能量都無晒。其實識佢個啲好多都過左身

上屆立會特登走去新西已經知佢咩料

李卓人比佢界到應一應，如果李卓人選到，就唔會出現白頭佬縮沙事件。

佢呢啲婆婆媽媽咁款，已經冇市場

仲會無左何君堯呢個大仆街

但唔係而家而係3年來都唔搞
以泛民咁鐘意捉鬼應該當年早就唱到行而唔係得范咁大反應